屌你老母連仔幾時整個FUNCTION俾人一鍵BLOCK人

唔撚通我次次都係晒幾十分鐘起佢底 睇下佢係咪5毛再考慮回唔回佢咩 仆街

一鍵BLOCK哂所有人
入到黎淨係見到自己
goodest idea

偉大發明

我不嬲支持label人 反正都唔爭在
鬥撚死班假膠撚